[忽發奇想］出老解應該真係可以全港connect

藍絲：「出老解」打撚死哂班示威者就岩架啦
黃絲：「出老解」就正式宣布焦土派大勝利，唔出正契弟

林鄭句we connect原來係咁解

快d出老解，唔出正契弟

出完老解就唔洗搞臨立會啦
正式武裝革命啦